示威者最大武器 - 錄像

如果有錄像，有證據，班黑警咁亂黎？
你可能話監警會廢，啲片挫唔入
但係D片既作用唔單止淨係用黎挫狗
仲可以做輿論，我地可以用大量既片推出國際
亦可以畀本地傳媒，破壞黑警形象
同狗面對面個陣仲可以嚇佢，屌你影撚住咪亂黎
減少黑警使用過份武力

你可能覺得輿論冇用
政府唔會理
但諗下，我地唔夠人打，唯一既優勢就係光環
當時612成個香港睇住
616即刻出番200萬人
林鄭就逼住要回應
但係依家TVB又唔播
林鄭話正終壽寢
啲人開始唔理
成件事就冇晒熱度
光環就越黎越細
政府就更加唔洗理你

我地要帶出呢個政權既黑暗
就要由現場情況開始做起
話畀全世界知
邊個先係真正既暴徒

但問題係
究竟點樣可以增加錄像
呢樣真係要集思廣益
gopro? 或者有冇輕便啲既攝錄機？
邊隻型號？點穩固個cam？
決定好晒既話
就開始搞眾籌

錄像手機都得啦 使撚眾籌咩 講清楚少少啦推唔落手啊

試下講拍片

冇手揸，同埋要長期拍，係咁易晨早就已經有人咁做

重新開多個post啦 你上面講得唔清楚 完全無講過係前線裝備嚟 我就咁睇以為係求其幾條友錄下就算